Sony 電視成日要重新搜尋頻道

每日番屋企81台都會起哂格
要重新搜台每睇到
咁係天線問題定電視？

我果部唔駛

天線問題

我係有一日突然間變到咁，唔知咩事

未過保，想搵sony 上黎睇下
比條cs 大鳩我話發現唔係電視問題會收我檢查費

屌柒佢

道理係我度我實屌佢，但係佢堅持係條天線

但係我搜完台又收到正常
如果係天線問題又點會搜完就收到

有咩慘得過新買左Panasonic 電視機只在tvb內只搜到翡翠台，J2至J5 都無信號，ViuTV 都睇到

我唔係無信號，我係會特然間番黎會部電視起哂格，搜完台又無事

大廈有保養咪搵師傅睇

無咪自己出街搵人睇

9成係天線問題

你都係天線問題，tvb和viu屬同1個頻段，j2至j5係另一個頻段